經歷了沒有黨鐵的一天

巴士好方便 街度都好多人
無黨鐵 我地都可以如常生活

事實係冇咗地鐵分流一車都上滿曬人
政府政策就係用地鐵為主巴士為輔
佢而家一鳩過閂曬啲站就係為咗令你班人覺得示威者阻住生活

返工呢？

民生區街上比平時多人，地區食肆同小店好好生意，連商場仔電話舖都有後生仔買電話

無人想返

老豆老母年代未有地鐵咪又係搭巴士
搭巴士仲好啦
有風景睇有位坐
仲要無晒大陸人搭東鐵嚟香港

巴士坐得舒服，又平過鐵

應該停多個月，都影響唔到

唔知聽日 狗鐵 開唔開呢

廢除香港鐵路

的士狗今日就發啦，屌你老母咁撚愛國你班仆街今日又唔義載要收錢？撞車死撚晒去啦屌你老母。

小店好好生意

明明就乜事都無 大商場都知做乜鳩關曬 有d不尋常
政府同佢地傾好? 想製造社區好亂既假象?

我地幫襯多D 小店, 多D搭巴士

正常無地鐵條路肯定塞爆車 而家經濟癱瘓左先係咁 我鐘意搭地鐵喎 等巴士咁9熱 馬路廢氣

不嬲都係

經濟癱瘓？
邊撚度癱瘓？

政府講你就信到十足

我個半月冇搭
日日行多三個字去搭船
等多三個字班船

事實係，尋日享受了周圍找巴士的樂趣

執7左條廢鐵去啦

其實無問題

一向都係搭巴士出入
完全冇影響